其中一个挑战是，人们没有购买足够的保险，因为他们有点反感保险的必要性。 许多企业认为他们为流行病投保了。 他们没有。 (第437集)Stephen J. Dubner | 2020年10月29日|魔鬼经济学 
 全身心投入你的激情，你可能会疏远你的后代，或者让他们憎恨你喜欢的东西。 这部电影会让你重新思考父母的每一个决定 
 休伦已经将产品退回给了一些经历过最严重延误的客户，穆伦克斯甚至已经开始自己通过Citi Bike向住在纽约市的客户递送订单。 “盲目飞行”:DTC的ceo们是如何为假期做准备的|安娜·亨塞尔| 2020年10月2日|Digiday 
 我之所以想起这一切，是因为读了《纽约时报》(New York Times)的一篇报道，内容是在科技公司(尤其是Facebook)，无子女的员工对压力过大的父母得到的特殊待遇感到不满。 硅谷有权利的工人的抱怨亚当·拉辛斯基| 2020年9月8日|财富 
 结果，我们中的许多人至少在某种程度上讨厌办公室——它不是太热就是太冷，太吵，离家太远。 2019冠状病毒病颠覆了办公室，但它可能创造了更好的东西 
 四分之一的人被迫生活在暴力袭击中，这些人憎恨被承认。 大学兄弟的负担:同意和侵犯给性感时代投下阴影艾米·齐默尔曼| 2014年8月22日|每日野兽 
 然后你憎恨那些仍然使用权力的国家，比如美国。 周日问答:约瑟夫·乔菲谈美国衰落的神话|迈克尔·莫伊尼汉| 2013年11月17日|每日野兽 
 但埃尔多安成功的执政方式是控制式的，许多土耳其人对此越来越不满。 2013年6月2日，伊斯坦布尔警察塞德塔克西姆广场仍处于紧张状态 
 但这个标题也很容易让人遗憾:护士怀疑医生的能力，不满工资。 执业护士扮演医生更频繁|丹妮拉·德雷克| 2013年5月27日|每日野兽 
 特蕾西补充说，事实上，他并不憎恨大多数物理学家的抱怨。 Justin Green | 2013年3月16日|DAILY BEAST 
 他的沉默吓坏了她:如果他对艾什顿医生说的那些残酷的话怨恨她怎么办? 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 斯盖丽的女主人打量着这些更丰盛的礼物，有那么一会儿，她有点讨厌它们了。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 后者的父母憎恨这种创新; 几乎每个犹太孩子都在家里或在切达尔接受宗教训练。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 然而，艾达很高兴地看到，他很愉快地接受了这一事实，并不怨恨。 《黄金小道》哈罗德·宾德洛斯 
 他自然会怨恨; 这会使我们失去他的友谊和尊重，不，也许还会使他恨我们。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科